On place un chiffre dans chaque carré de façon à ce que la multiplication écrite soit juste : $45\times\square3=3\square\square\square$.
\par Alors on est sûr que la somme des 4 chiffres placés dans les carrés\ldots
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item est égale à 20
  \item est égale à 21
  \item est égale à 17
  \item dépasse strictement 21
  \item est strictement inférieure à 17
  \end{enumerate}
\end{multicols}